timberland配搭

之前black friday買咗對navy blue高筒
但黎到之後好似好難襯

大家有冇咩idea？應該點襯好？

個色大概係咁

留名

想請教下你上網買
佢有闊度分
香港人應該揀咩size？

黑牛

我通常睇us
我本身著開46大小小
us11我覺啱啱好 有啲啲鬆咁

仲有冇其它？
但黑牛唔會覺成個下身都好沈色咩？

睇樣啦
如果唔係鬼仔樣同身型
咁就算鳩數

毒撚樣 181

覺得藍底好睇過啡底

想問埋！計埋運費買左幾多錢

微柒wo

深色牛 上身試下純白/灰 加件牛仔嬲 ，或者紅黑 藍黑格仔衫 應該可以

淺灰chino

好那似

咁闊度呢？

藍色係難搞啲，配卡其色褲，黑色褲襯

between，你上咩網買？我叫親戚係美國outlet買，79蚊美金